屋企附近打樁起樓真係屌你老母

好想瞓覺啊屌屌屌屌屌

住邊

做咩咁問

睇下邊到嘈

咁你住邊

睇下你屋企附近有無嘈

我屋企附近無嘈

我明，個度仲要係起公屋

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

我知樓豬住邊了

係咪天水圍呀

對唔住
屌得咁激，令你以為係打椿

上環保署睇下有冇noise permit, 冇或限時以外可打1823/999 投訴

我今朝9點幾都比樓下工程嘈醒，CLS勁大聲

咩對話

九龍舊區